---
Title: Week 5 blog
subtitle: via Web of smartgit of Atom
Date: 11-12-2017
Tags: [''blog'', ''blogging'', ''nieuw'', ''pagina'', ''post''
---

#Weblog,

##*Week 5*

##**Design Challenge 2**

### Naam: *Ashana Ainul*  
#### Klas: *CMD1A*
##### Datum: *11-12-2017*

### Maandag, 11 december,
Ik begon weer de ochtend rustig,met mijn ontwerp criteria te verbeteren.
Ik was van plan om mijn werk telate validern door mio, maar toen bleek dat we een soortvan
verplichte sneeuwvrij hadden. Het is niet dat je mij hoort klagen er over ;)

Woensdag, 13 december,
Vandaag was een rustig dagje in de studio. Dus ik besloot te gaan werken aan photoshop, aangezien dat voor morgen af moest zijn. 
